有冇人屋企自從反送中之後變左好多

老母原本無乜點理政治成日煲膠劇
佢有幾個fd雨革已經有出黎
自從反送中之後老母除左膠劇先轉去cctvb之外長期開住港台聽記者會同立法會
有次老母係廚房煮緊飯 我嫌電視開太大聲較細聲之後屌鳩我話佢聽唔到民主黨講野
狗隻記者會佢又屌狗屌到剎唔到車
唔會阻我去發夢但係會擔心打電話問而家係邊
買左物資比寶寶又幫我執好哂
由港豬變左膠再變勇武既過程真係係佢身上見證哂

好老母

老母越黎越藍，，日日罵手足
同佢嘈過無數次

老母唔識睇中文
我幫佢登記左區選
佢都知24號個日一定要投非建制

其實係對上一代香港人人性同智商既考驗

我老豆唔知叫唔叫深藍
佢係盲目相信班狗係好人唔會做啲咁既野
成日拎住佢d point屌到佢出唔到聲

冇啦屋企果兩老
冇讀過書話大學生（包括我地幾兄弟）比人洗曬腦
對D藍絲、we7 朋友圈信到乜咁，唔信自己D親生仔
真係冇嘢好講，冇腦冇良知嘅人，嘈黎都曬9氣

我老母都係深黃但係戒唔到tvb啲膠劇

太遲啦 早2個月仲可以帶佢去遊行感受下

我都唔明點解
叫過佢去睇ViuTV未到三分鐘轉返去睇膠劇

吃不到的葡萄是酸的，自己廢就話叻果啲人係被洗腦

可唔可以傳授下d心平氣和既方法黎
晚晚都同老豆老母嘈到拆天

我都係

我老母都一樣 過左721單野佢開始明我諗乜
宜家日日屌啲鳩官同四點作故會屌得好激動 我都比佢嚇親

好條毛咩, 佢不知幾崇拜中共

+1,屌狗屌得勁過我同我繼父但仲睇愛回家

冇意思㗎，心平氣和你估冇試過咩
成班不學無術嘅阿叻
藍絲嘅邏輯係一早假設左自己一定係啱
你話佢錯係冇可能
根本就好似種完罌粟嘅土地咁
係無法種出其他嘢

仲話放二噁英已經好溫柔, 係咁loop燒藍絲單野

好老母

發夢救poly果日見到成班師奶西裝友OL人鏈係度傳磚傳火魔就覺得香港仲有希望

你屋企人知唔知二噁英連自己都會賴嘢

佢地今日屌9班學生哥出黎塞鐵
叫我唔好學 會坐監
但佢地三四個自己係度種票
仲要問我邊個侯選人係建制派

我都唔明佢地咩心態 明明冇咩讀書又扮到咩都知食得鹽多咁

有無試過屋企裝netflix?可能有用。

我老豆塊面黑到關公咁，仲要專睇藍屍channel

佢話“你反正都冇女，驚咩”

我老豆以前十靚歲mk仔嚟，覺得（部分）手足好mk先盲反，唔撐警但係屌手足屌得好狠。

成班當年賣英國佬既港豬
我老豆老母就係其中一份子
成日覺得大陸野好好
成日話買華為手機支持國貨
轉個頭就去買iPhone 11 pro
又話返大陸旅行
但唔識講普通話

老豆冇變過 藍到癲
反而老母有轉變 由藍變淺黃
希望可能改變佢地

搬，cut家用，唔好問暴徒攞錢咁冇骨氣，仲讀緊中學嘅手足比心機考入大學，博入hall再半工讀，第時關係冇咁緊張先再約出黎食飯飲茶囉

我個個都係。。。

老母都講過唔好係鐵軌擺雜物話會出軌害到車上既人
不過我同佢講黨鐵事前會check無事
同埋佢搭開巴士
呃鳩佢地話本土/泛民係建制叫佢地投

我老豆開始聽燒山

我同深藍老豆講你夠薑出街講
俾人打我都會打鳩埋你一份唔好怪我

我直程想搵義務律師
告佢地種票同收授利益
唔想再理佢地
佢地真係好撚煩

身體很誠實
但我屋企平就得
佢地完全唔理安全私隱

都會自抄啦

外國人嚟？

伯母英明！

老豆咁耐以來無投過票
今年主動問我邊個候選人係本土/泛民

是
廣東話好純正

我老母由港豬變激進藍絲

我就係老母 藍變深黃

我老母本身仲停留喺李鵬飛年代
而家佢連本土素人佢都識

同我屋企嗰兩老一樣 話佢學識少又玻璃心碎滿地 話我地白眼狼 供嚟讀書都冇用 我地而家就係有讀書先識明辨是非咋

以前明知老豆奶共 但兩老錫我唔傾政治會講下飲飲食食買野
而家得返比家用同食飯訓教冇野講 變左同屋主only

老母本身溫和淺黃
俾我洗到佢而家成日爆粗屌狗屌官
仲要d思想好激進 講到明d狗唔死唔得
還我溫柔媽媽

反駁返佢又話我唔孝順 做藍絲仔女真係難過食屎

same

tvb劇佢地真係戒唔到，正如老人家點都唔會慣用social media
不過新聞就已經戒左

有，我老母好撚多粗口

有個黃老母真係好難得
我都見證住老母由港豬變淺黃再變深黃
日日睇燒山真係有用架

我以為自己開post
我老母由日日煲支那劇到睇連登
再到日日睇燒山同鱷魚談
追live喪屌警察
有時屌到我都覺得煩

有
我搬埋出黎
頭家正式散撚咗lu

呀媽黃
但唔係幾識分謠言
有待改善

呀爸黃中藍
口講支持獨立委員會
但又成日譴責啲市民打爛野暴力
又話咩唔好阻人番工個啲
射到心臟個件事又幫黑警兜

終於兩三個星期前我頂唔順
係餐廳食食下飯拍枱離場
自始無講過野

有藍老母都好慘
藍絲既本性係自私
只係以前無事發生
未露出真面目姐

所以Poly一戰的確捉左好多手足，但唔係冇收穫

+1
成日問班狗幾時落地獄

屌 日頭就阿嫲播 夜晚就老豆播 全天候24小時輪住播藍屍YouTube片 仲要開到鬼死咁大聲 想唔聽到都難

老母雨革時藍 最近兩星期跟埋我講支那

之前好小嘈 宜家講親都嘈 好撚藍

好羨慕

亞洲人定歐美人？
巴打好幸福

你屋企係地獄？

我都係老母仲鬧我曱甴
點解可以講得出咁嘅說話。。。

老豆老母深藍到腦殘
明明雨傘時都冇咁痴線

最少有2個家庭 食飯少左個

佢想爭住認自己係曱甴乸

痴線
親生仔女黎架喎

點解同我唔同嘅

反送中之後屋企人綠變藍 關係愈黎愈差

一件藍 一件紅 唔想講嘢
乜都煽動收錢
好想有啲佢哋同年紀或者老少少嘅深黃屌柒佢兩個

想問俾啲藍絲睇燒山真係有用？

亞洲人
而家憎中共憎到仆街

以前打完電話係講拜拜
宜家係講加油

有用
收成藍絲仲聽得入耳
真心藍/紅救唔返

自從6月 睇清左成家人

您需要變紅

<<要反屋企紅底要變得比佢地更紅>>

真心嬲到想同佢脫離關係

我老母由日日睇tvb，變到而家成日睇立場蘋果，有一日仲叫我幫佢like杜汶澤，話佢講野好有道理

我阿媽之前中間淺
而家變咗深黃
之前仲係咁課金畀星火
又走去唱香港國歌願榮光
資產又轉移晒去美金

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

咁咪算好 我特登唔同佢講政治嘢 佢都要走嚟撩交嗌 而家就嚟變仇家添

我兩老一直都係失敗撚冇變過，呀唔係佢地開始問人有冇機會去台灣

呀媽係愛x家忠粉，其餘時間睇now.
岩岩都有傾知唔知催淚彈有毒，
佢話盲既都知啦，殺蟲水都有毒啦，點會無事
我話有人真係以為無毒，政府都拍片話無事
仲有話有人屋企因為藍黃問題搞到迫到搬出黎住
佢話咁痴線架咩

老母戒緊cctvb膠劇 晚晚viutv

俾屋企人係藍既手足睇

如果你屋企人係收成藍絲
俾啲燒山片佢聽
如果係真心藍（我老豆咁）
就要偏激過佢 屌到佢收皮唔出聲
用中共既技倆以毒攻毒

因為佢撩我會爆鳩佢

阿媽係黃 冇事
但阿爸自從蒙面法個日開始冇講過野
放棄左佢

試過咁講 佢即刻話我唔係佢親生 光速割蓆

咁好嘅你老母
我都母自呢場運動之後都好關心政治 但佢以藍屍角度每日好努力咁睇fake news
仲話咁耐不嬲冇特別想投票 但24 號佢一定要投 趕走黃絲wor
好彩我老豆深黃 唔係對住老母真心頂唔順

係 鍛練我毅力

播歌鬥大聲得唔得

唔好亂用勇武

同我老母一樣
我同佢講有啲後生仔被狗咬/殺 屋企人唔理
佢就話呢班藍絲好冷血好無人性
話第時養你果個係你仔女 你咁鐘意班狗叫班狗第時養你啦

冇用 根本聽唔入耳
過兩日就會扮唔記得
又會同你嘈過

有冇俾家用

我老公是藍腦殘，一個星期不說話也不同枱食飯，離婚不是夢！

大家一定要強力思想教育媽媽，通常仲有得救

比佢地睇警暴片，同解釋，我媽都轉曬風向，雖然都會keep住講示威者點唔啱，但起碼多個角度

至於深藍老豆就唔洗唸啦

樓主老母幾歲
好葡萄

有 我開啲屌狗video同佢鬥大聲

我老母係死藍絲，死仆街，成世人最羞恥就係做佢個女。條仆街瞞住我阿哥同老竇(阿哥深黃，老竇淺黃）走去撐警集會，有錢收，有禮物包收，佢都唔撚收，話自己真心喎。仲要接受記者訪問，嗰啲閪片上晒Facebook，全家都係喺社交媒體見到佢個樣，先知佢去咗。我就唔撚自爆喇，不過我都幾撚肯定大家見過佢個閪樣

我老母鬧我曱甴仲認係曱甴老母點睇

依個真，屋企黃藍長輩嘅共通點係都會煲tvb劇

老豆係警察 媽咪原本話係中立 宜家變藍加紅
知我係黃 態度差左好多 成都鬧手足同我
好辛苦

其實好受朋輩影響
如果將電視台轉去有線/now
再幫佢fb like埋立場 蘋果 等等
已經好大幫助
我老母本身港豬中立
而家日日睇fb 屌柒d狗

50幾60
學歷唔高 但好彩佢識明辨是非
次次見到有新聞/傳言就會問我同我妹單野成件事係點/係唔係真
佢班死藍絲同事成日想將我老母變藍

反左面

Push

唔好咁, 當冇聽到
世上仲有好多佢呢D 人
自己做好自己就算, 世上都有好多黃ge
加油

+1

呢個真係無計
佢地無可能會戒到

加油, 支持你ga

藍既通常都真係冇咩思考力

我老豆老母仲係藍
不知所謂

me too

真人真事
老母已經背熟左本區鄰區所有黃店輪住食，每晚聽細良，幫襯光時，有日我返屋企仲見到佢係補捕者支援平台請左人返黎做家務助理，總之一句到尾進化左做深黃嘅老母唔好惹

大家庭表示每一個月都要齊人食一次飯
最慘得我一個二字頭，再落就幾歲大𡃁仔
每次都勁唔想上去一諗起就好不安，慘撚過番工

你地新年要經歷嘅野，我每月都要經歷一次

想問有冇同樣case
老豆係藍
叫佢24號投票
表個態都好

佢:關我撚事
然後我發現佢連選民都冇登記

有冇手足兩老同我老豆一樣
藍 但唔撚會有投票

好羨慕我老母係傻到連中國仲比共產統治緊都唔知果種人黎 雨革時已經話狗要養家好苦（示威者冇屋企嘅咩屌）但知道我支持學生都係細聲呷下 at least有尊重我
而家進化到林鄭2.0咁 直頭當我傻鳩
講好係屋企你唔好比我聽到你屌後生就算 我可以當冇野 但條死臭閪偏偏就不時扮同佢啲朋友講電話大大聲撚鳩我 又摷我房啲文具 歪理當成真理咁講呢啲講黎都晒口水
最撚精彩係間屋明明唔撚係佢嘅 就大大聲講到自己死都唔走 訓街啦你真係好撚乞人憎依
而家仲要周圍同D親戚講話係我自己走
比你逼走架嘛八婆

交換一下老母？

母親係個好虔誠既佛教徒 咩都以和為貴既阻膠
但佢睇到直播/新聞大叫popo比人打抵死

呢樣真 一新聞就自動識轉台

你老豆係藍唔投票咪仲好

同你差唔多
老母日日睇電腦電視手機唔係直播就係新聞
之後黑警林鄭仆街咁鬧成日
有時見佢睇睇下係度喊
仲同佢啲藍絲fd反曬面
有時我叫佢開細聲啲佢鬧翻我轉頭話我唔關心香港
每次都會落樓做街坊
唯一缺點就係唔比我做前線，諗得太負面話我會比人強姦

我父母都黃
呀媽同樓主9成似
本身我番到屋企就入房
6月開始多左傾計 傾政治野 傾香港野

係嫁 我想知我老豆依類人多唔多

Same here 老母仲黃過我，但係老豆係淺藍

我老豆咪係
佢唔撚識登記

屋企close左齊心左

😁見到依類人都真係幾開心

6月前我同老母關係好差
成年無講過野
而家CLOSE左好多

你就好啦

見證住雙親呢半年由藍轉黃

加油手足，努力感化佢

想識

是但啦
深黃識分邊啲料真邊啲料假

有冇人屋企自從反送中之後變左好多

#104 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你睇下我老母有幾痴線先，我全家都放棄咗佢。最撚癲係，我老竇公司嘅同事，認得我阿媽嘅同學仔都走嚟問我”呢個係咪你阿媽”

我老母都係

Same 種感覺好難受......

老母日日睇劉細良 蕭生

呢D藍到發黑六親不認

老母日日睇4點準時睇popo記招

夜晚同我匯報啲狗今日講咩大話

再瘋狂屌狗

又同我講佢身邊依然係藍絲嘅人諗緊乜 同屌緊黑衣人啲乜

我老母都係，本身淺黃，乜都唔識。啲教會朋友話遊行佢就跟，原本六月到七月都只係話：淨係五大訴求炸下，犯法遊行唔會出，香港點都係中國既一部分（以前仲話中國好繁榮，科技好發達)。

去到依家，一方面我日日sd文宣俾佢，sd黑警日日打人既片，幫佢裝tg 入實時新聞channel ，一方面佢自己睇蘋果(幫佢訂閲左)，去到依家，佢竟然係咁話：美軍幾時黎？如果有錢想去住外國中共真係咁撚陰毒！（佢真係爆粗）仲識用DLLM黑警幾時有報應！又打sd連豬sticker俾我>>>前日仲叫我幫佢裝連登。

近排中大理大一戰，佢日日以淚洗面係咁跪地祈禱。

老實講，呢半年我同媽關係好左好多，見到每日被自殺既手足，失蹤既學生佢都好擔心，佢仲話：呀仔，我地點都唔好分開

佢身邊好多藍屍朋友，呀媽叫佢地投黃既參選人，反而啲藍屍當佢傻，當佢係傳教洗腦，搞到佢好唔開心，我叫佢睇bob叔回一回血。

媽我愛你肉麻野我唔識當面講，希望你睇到呢個post

一樣
我老母仲黃過我

我媽由無腦港豬深紅變左淺黃，多謝佢個深黃同事日日鬧鳩佢
但佢都係冇登記做選民

你媽媽好好

原來老母係腦殘
冇得救

好撚嘈
咁屋企人有咩反應

我成功過， 首先佢哋要一個敵人， 你可以將敵人set做林鄭月娥， 篤鳩佢背脊 ， 話佢兩全家都係英國， 專登限制警察行動，日日迫習近平出軍隊想習近平做歷史罪人。 實際上林鄭好大機會係英國嘅間諜

睇字都完全feel到果種羞恥心
換個角度諗，佢呢種都只係明顯為利益而藍，好過果啲真心深藍真係無得救

有,關係變差

想知被捕者支援平台係邊呀？
想請人呀

netflix佢地睇唔明, 除非你坐係佢隔離, 一路睇一路解釋

你係咪佢生的

媽咪都偽咁不過俾我鬧唔罷工

我老豆直接同我哋講唔準開電視，痴撚咗
原因係佢好撚憎藍絲叻。依家我每次開電視都係ViuTV

6月果時老豆淺藍 老母無表態
721果次 老豆比我屌到變中立
但之後佢自己睇蕭生 再睇啤梨 睇杜生
慢慢變到黃
之後有次同老母食飯（因為唔係一齊住）
佢全程屌尻林奠同班狗 又成日去和理非遊行
覺得勇武仔好勁 好勇敢 成日走去同佢地傾計

自此之後 全家都係黃 黃到好得人驚
好耐無見過老豆老母咁夾 係咁屌係咁罵
我又分享自己既夢境比佢地聽
而家我計劃緊教佢地做哨 落街散步吹風

唔係呀，佢係唔肯收撐警禮物包，佢係真心藍嫁。佢仲要俾人影到幫手剷連儂牆，俾人放咗上我嗰區嘅公海，不過佢都醒，有戴帽

搵日同佢落街支持下D狗，要親眼見證D人先信

有冇諗過大義滅親

淺黃老母變左深黃日日YouTube rthk nowtv。冇再食藍店，好似人都醒左
家庭bonding 強左好多日日Diu 狗

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

咁勁

以前：投張建宗 佢做到野

點解你黃屋企人又跟住佢去撐狗集會

巴打Netflix
晚晚電影夜

好羨慕
我個啲係變成「暴徒」前，「暴徒」後

有 關係好咗

試下迴避政治議題會唔會好啲？試下搵翻結婚嗰時嘅共同語言因為政見而分開好可惜
多謝姐姐支持我地後生 你絕不是廢中

老母由紅變深黃
煲劇時間拿晒去睇youtube政治片

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻登你開心

深紅變淺黃真係奇蹟黎
請個位深黃同事食飯啦

求助

有毒

我老豆老母依然冇變過

佢係暪住我地全家去，俾我哋發現之後我哋問佢有冇收錢，佢話有錢派有禮物包收，但係佢冇拎...因為佢係真心支持警察

當無呢個老母啦

無分別
犬儒 各大五十大板

呢樣真 我阿爸阿媽都係深黃 日日屌緊閪婆黑警
但係點都要繼續睇tvb劇同台慶

仲讀緊書

呢啲真係藍到極致 我係佢個女嘅話一定會羞恥致死
如果係真心藍而唔係為錢嘅話基本上係無得救

老母成日話依加暴力變左質，應該和平示威
聽到火滾

母親大人俾我感染到由淺藍變黃
好感動
佢個人本身有惻隱之心
所以容易講服佢

堅
要一步一步教
佢地有問題要好詳細咁答佢
時間耐左就會越黎越黃
有時我返到屋企會幫老母補下中共歷史
等佢記得中共死性

我老母日日收工對撚住部電腦睇直播 屌鳩哂成撚個政府
最大轉變係多左粗口屌政府
利申全家深黃到發黑 電視一開老豆又開始屌支共

唔該晒

哂鳩氣啦
佢成日比狗抄牌罰錢仲要撐狗
呢種奴性無撚得救

雨革屌示威者收錢搞搞陣，依家見到警察清場會叫手足快啲走唔好比人捉到

好想有個黃嘅屋企人 會理解我 而唔係鬧我

要幾生修來先有樓主老母

我呀媽係菲律賓人，日日睇新聞，係scmp同班馬來西亞新加坡藍屍用英文嘈，逢遊行必出順便同啲同鄉解釋，黎緊星期日都會去投票

好好孝順父母難得咁高質
我已經唔想同自己老豆老母講嘢

推

手足我都係

咁你讀完書咪撚俾家用啦
連親生都割

我721之後喊住屌尻佢，佢話我痴線，仲要話人地抵死，之後我1個月冇同佢講過野。不孝都係咁話，我成世人最羞恥嘅moment就係喺佢個臭閪爬出嚟嗰刻....

無得救架啦唯有努力生活 儘早擺脫佢

無 變差就有

我老母都係咁
如果我俾狗咬，老母一定會變同狗死過
利申：發夢

啊嫲就口upup 老豆就屌鳩我俾人洗腦 成家都癡癡地線

1124 投票

已經加左家用準時找數

佢唔會理我紅唔紅架，佢只會不斷屌手足放火堵路
最近巳經放棄同佢嘈

覺得自己好似比佢拋棄左咁 喊左成晚

老豆老母深紅係大陸

已斷絕聯絡

點解佢唔會諗係好人「就」唔會做啲咁嘅野啦

一定唔比 留翻啲錢比自己嘆世界好過

我屋企避談政治仲多咗
電台播光明頂社論節目會熄
見我返到 本身睇緊CCTVB 新聞又熄
淨係識避

試過嘈到就嚟同家父打交

老媽由港豬變到去左幫民主黨助選

我都我得同屋企人講多左野，平時食飯冇咩野講
而家日日一齊屌狗屌正苦，日日時事評論

我老母由初初話遊行示威收咗錢
到今日變咗深黃
日日問7哦同popo幾時死

識講唔識睇咁都得？

會唔會cut你零用嗰啲 我老豆因為我出去遊行連飯錢都唔俾 都唔知我係咪執返嚟嘅

佢覺得77警民衝突之後港英政府有做到野警察變高汁左
仲癲到話班狗高學歷同有受專業訓練
做衰野都係公安
我老母就屌鳩佢而家啲狗低學歷有手有腳就做到
佢講完之後我次次就拎狗隻發癲片係咁問佢而家啲狗係咪仲衰過5 60年代啲警察 班狗係咪香港人
前幾日佢終於肯面對現實答我係

老母好鐘意睇文貴

我都係
尤其電視出現拉學生10幾歲嗰啲畫面
佢都知警察專拉專打後生仔
話養左咁多年
傷心死人地啊媽

同你差唔多
佢基本上每日長開youtube睇評論睇live
愛回家佢仲睇嘅不過睇RTHK仲多

手足老母100%

我家姐冇變過
永遠都係係電視面前屌 屌得好勁嗰隻
但次次集會遊行就同條仔行街食野

而家屋企電視長開rthk
一係就網台直播
無再開過cctvb
全家深黃 日日一齊屌狗

又唔可以話完全唔識睇
識一兩隻字咁 對佢黎講中文字好難
老母個邊好多人都識講廣東話
係香港住夠一年都識講90%咁濟

其實聽到你地咁, 好想有日坐係麥當勞隔離枱就你地老豆老母,
成日幻想自己可以自己方法說教佢地
因為我確信啱ge 說話, 無論如何都不能推翻
共勉

利申:老母俾我帶上連登, 日漸變黃

唔緊要, 佢地唔理解成個時局
我理解你

不過完全想像唔到我唔識隻字但我識讀
其他語文都仲可以拼音

唉屌 煩左好多 同佢地講好好運用自己手上選票然後被屌9：你依家叻嘎啦叻曬了 有無第句 自己又乜閪都唔知又唔聽人解釋

家中老人家唔睇cctvb

戰果如何?
我黎緊都會打

屌睇錯..原來係未打

明明電視有10幾個台，老母好似覺得remote壞左今，長期睇cctvb

2老深藍
有次比佢地搵到啲gear，比佢地屌左一獲
唯有自己搬左出去住
之後我家姐同姐夫帶埋個bb 都頂唔順佢地，搬走埋
成頭家散撚哂
十月尾冇埋份工，開始咬麵包
早幾日食tg食到病埋
唔想哂錢睇醫生，去左藥房配藥
我呢啲冇架啦，番唔到轉頭

我講咁多，都係想巴打你好好珍惜你屋企人
真係要好好珍惜

坦白講, 呢度發現好多心靈脆弱ge 朋友, 有冇樹窿俾朋友仔宣洩下, 又俾我精神上支持下呢?
#心靈雞湯

家變咗
老豆藍14年已經知仲嘈過一兩次
今次知佢價值觀冇變所以我單方面對佢冷戰狀態
佢有長期病患又真係對我哋好
我知佢真係咁而唔開心但好難接受佢係藍
我內心好矛盾

我老母屌狗屌到我覺佢煩
見親每單新聞都send過嚟
但係好慶幸我老母變到咁

手足你學生？
唔好喊 我哋贏左 睇下佢哋仲有咩講
堅持 頂住 撐住！

紅左

拎佢地電話，偷like一個FB 黃page
隔幾日like多個，你會見到效果

老豆不嬲本土派 成日屌仲咩一國兩制獨立啦屌
老母就612話扔磚係鬼 而家見到汽油彈會拍手 仲成日攞咗我架車去接放學

我學生哥
依家煩在 個老母係屋企 我就出唔到黎

我阿媽都係
但播新聞會主動轉台或者熄電視

好彩我老豆老母佢地好有惻隱之心姐！雖然佢地唔多識字，但佢地話見到啲學生俾黑警打到成臉血好心痛，猶如佢嘅子女被打嘅心痛感！所以至始就開始沮咒林鄭同周邊啲建制派！！

結論，只要一個人具備有惻隱之心、同情之心、憐憫之心，必定反對冷血無情的藍屍！！

手足 必要時請令你老母消失 唔好阻住地球轉

認真，菲律賓戰線靠你啦

唔好唔耐煩
往往深黃變穩固就係要有人不斷加強佢對中共/狗既知識

呀媽由港豬變激進和理非

老母間中會問我香港幾時獨立

冇戰果啦，索性唔講新聞算

我都想有個咁嘅老豆老母

從呢次運動中 見識到自己既親戚幾咁藍
利申 已割席

買now比佢睇韓劇

差左好撚多

好奇一問 以前老母對你好唔好？

一樣

我都想有個有入性嘅老母

有無內幕消息

老豆由日日歌頌中國變左日日屌鳩共狗

POLY個次佢睇直播由夜晚九點幾睇到凌晨5點幾
睇到訓著左
見到手足俾狗咬會喊 問香港幾時完 唔想見到後生仔俾人拉

老豆老母無得救

已搬，叫佢哋當生少個

已經盡量唔講，不過藍腦殘永遠有個一套，理大圍攻之後，基本上唔想返屋企，放工係商場遊蕩，各自各食飯，佢係廳我係房！

算啦，心淡了，不過永遠支持手足！

已停奧比斯捐款，已捐北區鄰社、星火612等等，日日做Twitter 同CCTVB任務，其實都好忙！仲要和你lunch！

我個的小事唔講啦，多謝所有手足，我希望可以搵多幾年錢，努力幫返一班手足。

媽媽本身係黃 衣家仲愈黎愈黃
一見到呀爸睇cctvb 即刻罵佢
又好心痛d小朋友
以前都冇聽過佢講粗口
衣家日日屌popo同林鄭
有時候我都俾佢嚇親
衣家仲要問我點樣捐錢俾星火

有個黃絲媽媽真係好

老母母語係咩

我老母2014年藍到依家，就算死咗咁多人，佢都係無感覺，仲日成日買美心麵包食，我見一次就扔一次，已經5個月無同佢地講過嘢，唔係政見問題，而係佢地個良心已經無咗

好辛苦，男家兩老越黎越紅（住附近,日日見），一個話要搬去大灣區或返鄉下，一個話外國護照都唔續用特區算。
日日開電視大聲鬧，語言暴力已經影響埋下一代，只可不停逃避一。

我老豆都係
仲話二噁英邊有咁嚴重

以前啊媽典型港豬一隻從來冇參與過任何社會運動，但係今次反送中都有出去遊行集會，仲學識左睇連登寧願唔同我傾電話都要睇post

多謝支持手足

我兩老仲好笑 我話你地咪冇讀書唔識歷史 都唔明白事實 佢話番我地大學生好巴閉咩 話佢地冇讀書一樣養到我地咁大個 唔讀書唔代表唔識野喎 話就係d學生讀書讀到傻左 去搞事 讀少d書仲好... 無腦到勁無奈

唔敢想像仲會有藍

屋企親戚朋友同事全部都係黃

Netflix有港產片

我屋企個啲直頭話執撚左啲大學佢 教左堆垃圾出黎屌

我老母依然仲問緊我地係未有錢收

唔係所有父母都有得救
唔係所有仔女都頂得順啲無人性嘅說話
頂到，父母肯聽你講，當然好
忍到，仲識扮紅反cup，當然叻仔
唔得，有經濟能力就唔好勉強
你嘅心靈精神健康大於一切

6-7月都仲有討論空間
8-9月已經無嘢好傾
10月一講起就嘈
11月已搬

以前爹親娘親不及共產黨親
依家兒親女親不及共產黨親

全家黃但無咁前

11月24 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

+1 冚家黃
日日屌狗

樓主媽媽係榜樣
點解我老豆老母咁撚藍

我老母係咁
但我老豆仍然堅持係藍

congratulations!

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

有 由6月9同佢嘈到上個月月頭 結果比佢趕左出門口 依家自己住只能說 好撚爽

識得上Facebook 睇直播
屌政府

我嗰個都係 明你感受

廢老比燒山佢地聽係易入耳

老母岩岩開CCTVB新聞黎睇
又開始屌鳩林鄭同TVB

老豆知道中共港共係仆街，但對成個運動都冇好感，特別係升級之後，老母就淺藍

成家黃
呀媽睇新聞多咗 仲成日share出嚟
老豆一有直播就開電視+電話兩邊睇
以前食完飯各自返房做自己嘢，依家屋企人傾多咗計

你叫佢出多d街幫手吸下 救香港啊

可唔可以認伯母做阿媽

直接叫佢收皮啦，選民都唔係喺到指指點點
幾多手足未夠18想投都無得投

願意用深藍父母廿年壽命換取伯母長命百歲

老母變咗淺黃
對住D新聞鬧黑警

而個深藍老豆救唔返
721之後無再同佢講過野

我有個friend老母連TVB 都睇
淨係睇WeChat新聞

有冇手足有呢個情況

你要紅過佢 顛過佢 佢就識驚

兩老藍到發黑，連呀哥都係咁，以為經過721佢地會有所唔同，原來只係我太天真
我已經對佢地絕望，佢地仲計劃緊係大灣區買樓
對住佢地好辛苦，好幾次辛苦到喊
有時真係寧願由朝到晚返工，都唔撚想翻屋企
明明係你地教我做人要有同理心，要有良知，到頭來最冇良心就係你地

記住喺心一世，堅持住唔好死，將來有機會一定要賣鳩佢

老母變黃左，d 資訊仲跟得貼過我
晚晚入我房係到傾時局

老豆就藍到黑，冇得救

我明係藍既環境真係慘撚過食屎

同深藍老豆開始唔再講野

伯母好勇武

呢個未算癲
我見過有深紅客淨係睇人民日報

6月個陣老豆深藍老母中立
之後8月因為細妹學校有勇武被狗咬
深黃校長出嚟搞talk 教家長和理非討論
要尊重彼此意見 互相了解聆聽對方立場
然後老母變左淺黃 老豆依舊深藍

後嚟有個深黃親戚想教化老母但用錯方法
依家兩老都係深藍
日日嘈交
但佢地仲發緊中國夢 覺得中國好勁
人又多 錢又多
我真係無言...錢多係民脂民膏嚟
人多係每次唔死多過36個人嚟

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我咁講佢話我係變種

老實講 食一次tg就唔會變到藍
但我癮母廢老黎 好日都唔出一次街

叫佢哋千祈唔好！台灣好多都係黃到金！

11.24 07:00排隊投票

頭先老母叫我後日投票要投民賤聯，同佢嘈左幾句。
而家執哂野on99咁係樓下坐緊，好凍

我明你感受
我兩老都係咁

唔會呀 因為佢地由細到大都唔比零用
我一夠16歲就出去翻pt賺錢lu

多謝你啊手足

你屋企人係藍扮黃都分唔出

搵份pt啦ching
我老豆都好仆街
成日遲比/比唔足
依家自己返pt唔駛受佢氣
D客仔仲客氣啲

良心老母

巴打我都係 我老母直情話我比狗咬都唔會保我出黎

我老闆表面深藍（同客人時候），但轉頭又科水畀黃同事買料又研究武器。

Ching 搵返份工先啦
依家話失業率高
但其實平行時空既地方仲係有請人
我日日落街都見到招聘
利申：粉嶺撚

讀緊大學
我會撐住㗎啦 手足你都要

可唔可以借少少母愛黎用下

我只係希望離開到屋企

同佢講
唔好睇醫生啊笨
醫生一定係大學生黎架

老母本身有藍嘅跡象
然後我721發惡夢睇live睇到喊晒口
佢一夜變黃
成撚日話要儆惡懲奸，殺一儆百嗰啲癲撚過我
但係同老豆就已經五個月無講過

手足你讀緊中學？真係出唔到唔緊要
留係屋企做文宣 打twitter戰線都好有用架

我DSE讀中史既
雖然只有3
但我最撚憎共產黨

羨慕

好錫我架
就算依家成日鬧交
佢都好關心我 見我唔舒服就會煲定碗湯比我
只係一講到政治就起晒鋼 變左第二個人咁

我全家都深藍

陰公豬

有無巴打都係咁？真係想停家用，夾份搬出來...

中史撚十個入面九個反共反到仆街
利申：中史撚

我屋企人最撚鐘意話 最衰都係啲老師 教壞哂啲學生

跟住有一日 我個通識科老師好惆悵咁行入班房講 唉 其實我地真係好無辜 成日俾人鬧教壞學生 但明明各個階層嘅人都有走出嚟示威 大律師醫生又有 有啲60幾歲嘅連通識科都冇學過 咁又入哂我地通識科老師數 唉 如是者 佢呻咗半堂

早幾日連登有POST話夾份租屋
不過係元朗

聽到嗰下真係好嬲 想同佢脫離關係
但係後來諗翻又唔捨得 畢竟佢一直都對我唔差
唔交家用都ok
但叫我賣鳩佢我真係做唔到

老豆老母係支那游水落黎香港,不嬲都好憎支共,同樓主屋企差唔多,唔會阻止我發夢,日日都屌狗屌政府,星期日全家一齊去投票

愈來愈差
老母呢種生物真係on9到震

了解清楚共產黨真面目
好難對佢有假希望

唉 手足我地一齊加油啦

點解我個邊
支那游水落嚟都可以愛共產黨

中學生冇時間返pt 唯有平時佢俾飯錢就慳啲洗 下次佢唔俾都仲有啲頂住檔

政治野摧毀左好多親情
我老豆老母兩邊都係紅到仆街 成個家族應該得我一個係黃
其實我好掛住班親戚其實我好想老母會比啲支持我

Cls真係文革六親不認
真心sad

佢地連通識教乜春都唔知就亂屈 真係淨係信自己想信既野

能力許可就搬出去啦 一係搵朋友夾份租間屋？

有
變到話我係暴徒
大家成幾個月唔講野

講真同佢拗係冇用
要對症下藥

我老母勁藍，直頭唔聯絡

自從場運動開始後，無同過深藍老豆講過野佢當我透明，不過差在係未趕鳩我走

我老母以前係咁廢青前廢青後
日日同佢開拖
跟住佢啲fd比左隻狗揸電單車撞手足條片
之後日日閙政府啲官係廢柴
仲日日笑張建宗係大番薯
不過佢都成日屌鳩人阻住佢翻工

係㗎 五大訴求係乜都唔知 就話人港獨 破壞香港 林奠一早聽民意就唔會發展到而家咁啦 完全本末倒置哂 問題根本唔係教育到 乜愛國可以教出嚟㗎咩 都要呢個國家有值得你愛嘅地方先得㗎

我爹反共
我娘聽我話

就算身邊有幾多朋友嘅鼓勵
都比唔上屋企人一句支持
我唔求老母支持 淨係想佢體諒我 唔鬧我已經好好

我萌生左想拎200萬嘅念頭
真係好不孝

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

整Netflix囉

我真係唔明點解會咁
自己親生骨肉都唔撐
走去撐個同你無血緣關係 從來無關心過你嘅政權

同全家反晒面
全家都藍得我黃

如果讀到上大學咪住宿舍（自知唔太可能）
其實都想繼續讀書 但冇計的話
可能畢業就出黎做野算

俾心機讀書
自己都要識點樣放鬆自己

我隔多排就會搵番工既我諗
呢排咁多手足出左事，心情好難平伏
唯有當休息下

好啦咁
有需要就出聲啦

自從反送中後
全家人都會睇新聞

我屋企人藍到發黑
自己小學畢業想殺晒d大學生
廢老淨係識話商戶慘，打爛死物殘忍
又竟然怪受傷者阻公營醫療服務
周梓樂就死得舒服，難為父母冇得養兒防老

屌你老母已經係人性問題
停家用廢老又死死地氣問我拎

老母一起身就update我有咩新聞，唔洗上連登睇
每日都睇啤梨晚報，聽D100果啲網台
以前我睇bob叔，佢覺得好多粗口成日講咸濕野佢唔鍾意
而家佢直情會追bob叔live，佢話聽bob叔屌7啲狗好爽

俾少少骨氣唔撚好俾啦

可能你會話我涼薄
但盡快回歸正常生活
可以減少運動帶嚟既創傷

你要珍惜你老母

變勇武？？

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

我老母以前都係不理政治嘅港豬一名
呢場運動開始之後
佢日日睇住啲黑警點虐打班年青人
睇住班狗官日日係度廢up
而家黃到發黑
日日屌黑警屌狗官 詛咒佢地生cancer
見到年青人死傷慘重會喊
暴大埋大之役佢會跪地求神明保佑呢班學生
佢身邊九成fd係藍屍
佢以前聽到佢啲fd嘅藍屍偉倫會嬲到爆炸
而家佢會話啲藍屍冇分析能力 唔想哂氣同佢地吵
老母讀得書少
佢成日話 雖然佢冇文化 起碼佢有良知

淨係同佢講721就得

老豆老母（兩個都深藍）一喺度講政治
我就即刻返入房開始唔係咁想聽佢地講嘢
反而佢地是旦一個出咗街 就唔會點講政治

屋企人黃左

以前老豆藍
而家變咗黃 日日鬧恐怖分子同777 鬧到我唔想聽
不過仲係大中華膠

我屋企人都係

唉

全家都深藍
深黃屋企好幸福

如果你想吵 你就紅過佢 紅到佢驚
如果你唔想就同佢講 人地屋企為左政治吵到無左頭家 如果你仲想以後可以抱下孫 就麻煩咪再講政治

唔好咁快灰心住！！
我諗下年黎香港讀嘅NDS應該少好多
佢地都怕左黎香港
變相多左學位留比香港人
趁依家仲有時間 比心機讀好佢 希望聽到你好消息

你依句野真係點醒左我

黃，黃到互屌話唔夠支持
鬥邊個幫襯黃店幫得多
話人地仔女出左幾多次遊行
話勇武乖過我

仆街佬豆藍到黑，以前會嘈到隔離屋都聽到，依家發覺無視佢喺最好嘅方法。

已經無視咗幾個月，每次佢返大陸果幾日我同啊媽細妹細佬都會食大餐，影埋合照上family group , 佢放喺廁所嘅衫會掉曬落地，有時我沖緊涼果陣啊媽會叫我快d,話條仆街想用，我就會特登拖慢黎沖，跟手出黎再叫細妹入去，買餐具都唔會買佢果份。佢依家想發洩都無人比佢發洩前幾日佢突然叫我全名，擺住一副皇帝嘅氣勢，比人杯緊仲一啲都唔謙虛，我同自己講過佢一日唔道歉都唔會原諒佢。

Ps: 佢本身性格都衰，我上年開始有抑鬱，佢話抑鬱大曬啊。有次情緒爆發，我話「有病都喺因為你，我曾經想自殺幾次」，佢叫我「咁你咪去死」

咁似講緊我老豆嘅

身體有事
未必生得出
有無第二句

真心多謝教路
同屋企人一路關係都好差
呢半年更加差
好想搬走
但只係asso 仔

我屋企都係
之前我教直播 rthk
跟住我屋企人教翻tbb嫌直播無旁白
嫌直播唔係剪好曬一個懶人包咁樣
真係要人趙好曬餵埋落佢口度咁
(我勁憎佢e種心態)

仲要佢房自己有部電視
我係廳唔準佢睇佢就係房睇

同我老豆一撚樣

咁嘅媽媽其實係萬中無一
要好好愛錫老母知唔知

大陸人當你水魚

家姐藍撚到叫新仔（黑警）上黎食飯

阿媽變到極度沈迷睇立場同蘋果live
我冇睇佢會問我做咩唔睇

same here
已經由深藍轉化到做紅了，再冇野好講

講真 真係冇咩心機溫
但點都挨埋去算

係咪得我一個屌到全家變黃...

我冇同兩老講野好耐了
一句都冇，放工返黎有飯就食，食完返房

仆街 我老豆都係咁

上個月食飯個陣嘈左場大交 我問老豆如果721我係現在比人打到傷哂都冇警察黎嘅話 你會點諗 佢答我：鬼唔望你比人打死
我一口氣爬埋啖飯 冷戰左一陣
不過依家都正常番 過番平常生活 我明白佢係錫我 但政見唔同真係會一時控制唔到

我啊媽以前成日拖我零用錢但e排佢睇左好多手足無錢食飯既po就係咁比錢我

以前無得睇cctvb就會嘈生曬
宜家識自己開rthk now或者Apple daily嚟睇
仲會識同人講cctvb係假新聞呃呀婆

巴打多謝你付出 攰就抖抖 等你歸隊

全家深黃 老豆老母跟得好貼
講咩佢地都有睇 每日都屌政府
出街食飯都會睇黃店先食
星期日會一家去投票

雖然老母而家戎唔甩膠劇
但已經比以前進步好多

相反佢地身邊親戚朋友九成藍
好多專登打電話黎屌我老豆老母
我睇到其實好心痛
但我感恩係佢地冇放棄大家
仲會不停解釋 究竟而家香港發生咩事

點都入左u先 霸住個位唔好比大陸人
手足你得嘅

醒了

反送中之前好少同老母一齊食飯
反送中後就多左同佢食飯
可惜佢都係覺得叔一燒過份左d
但佢係絕對支持召喚神獸既人黎

我屋企一轉台就鬧交....

佢地唔知 一時衝口而出嘅說話其實好傷仔女嘅心
呢條刺我諗呢一世都唔會消失
每次諗翻都好唔開心

真係要幾缺乏思考能力
立場先可以咁左搖右擺

舊制中五畢業
應該係...DSE咩程度左右？

Same here

身邊好多舊中學同學, 以前唔見佢地講政治, 依家當中唔少都左淺黃或深黃

我都想要咁嘅老母

好慶幸老豆老母係黃

有，同老母反哂面

完全無改變 藍到發曬黑 黑到爛臭

其實藍嗰d一嚟覺得場運動影響咗佢日常生活（d後生攪呢攪路），二嚟認為燒唔到佢嗰達（即使條例過咗），三嚟覺得自己好人好姐，出街安分阿蛇唔會攪佢，所以先表現出藍，至於話紅嗰批同藍係兩回事，紅分分鐘係既得利益者，那怕知真相都格硬扮唔知同人撐ga喇，唔係佢嘛冇咗d利益咯，同時藍嗰批係以前捱到下苦嗰隻嚟，那怕真係俾阿蛇攪到，冇事求鳩其捉佢去一二邊拍鳩佢頭，都可以扮傻仔忍下就過，紅黃藍把尺都唔撚同 梗係要嗌喇，但當你明白到人係獨立個體，唔駛話一定要說服人或者俾人說服，咁自然就會少咗磨擦

我心態係：
藍絲死全家
我願意陪葬

不如下次約佢去重災區感受下

Block 撚左老母。冇再見喎

我老母一直係Sir this way

老母深黃 但好似人格分裂咁款 上一秒屌緊黑警 下一秒同我講宜家播緊嗰套解X師好撚好睇

佢前幾日真係去左mk行街

我老豆都係，明明香港土生土長，竟然藍到發黑，唔比佢睇TVB仲發撚哂爛炸

我兩老都係，尤其係老母，成日屌示威者係暴徒，大學生係垃圾，吹奏中國幾撚強大，又向佢啲支那親戚抹黑香港點點點

有次射撚咗粒tg落我樓吓，本來都關咗窗，不過我最後打返開佢，畀佢聞吓啲tg，仲叫佢同我大大啖索

不過到依定家佢都唔醒，無變過，所以第日佢啲家用就收得皮，逐樣扣，扣到佢傻

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

有時我翻到屋企好攰攤喺到抖抖
𥄫到佢用電話睇緊立場/蘋果啲live 一路睇住一路做家務
冇再打開過個電視 有都係睇live/我老竇睇杜汶澤

為咗政治同屋企人鬧交係幾咁悲慘嘅事

老豆老母以前好少講政治
宜家每朝都聽到佢地屌狗
夜晚食飯會開youtube睇政治片

有啊 變咗好多, 冇咗老豆 冇埋老母 變撚咗孤兒

好羨慕你呀

然後佢就會話你淨係攞721講
唔講下啲「暴徒」

算啦已經冇得轉軚
除咗等佢感受下tg之外
立場基本已定
但係有啲兩邊diu晒嘅中立l/唔同意裝修打狗私了但係同意政府嘅可以拉攏
藍咗嗰啲你同佢拗都無用

我媽竟然識講 一票不投民建聯

成個月冇同老母講過野

你老豆係咪日本地震就話震死日本仔,美國火災就話燒死美國佬
日日話捉晒班廢青去打靶,轉過頭同你講好唔鐘意成街大陸人
我懷疑你老豆有精神分裂,同我老豆一樣

深藍冇得講
請放棄
佢會話係暴徒搞事先會射tg

淺黃（撐抗爭反暴力）可以帶佢去和理非食下tg感受下
中立都可以叫佢去食花生
淺藍嘅可以等佢住係tg區食下tg
深藍嘅冇得救

你係我啲呀哥細佬？我老母同你老母一樣

老母黃過我
我對裝修做嘢都會諗下啱唔啱先
我老母直情同我講邊間邊間未裝
10點會鳩叫

已經好耐無理佢

我老母變咗深黃思想上勇武
老竇就自從食咗tg後無咁藍
老實講已經好大進步😂

呢五個月黎同老母鬧交既次數仲多個前17年既總和

話以後得閒飲下茶去下旅行囉

溝條仔去佢到住最實際

好羨慕樓主

讀西史反得仲痴線
利申：hist 5**

屋企本身睇開cctvb
我老豆中立撚 由一開始會話政府又話學生
好彩唔係淨比tvb洗腦 仲會睇fb黃page同蘋果
到依家一路睇一路怒屌d狗同政府
對住tvb仲自動分到邊d假新聞
係屋企本身大家都唔會講粗口
仲講哂粗口咁屌 我都嚇一嚇

我老母日日睇Tvb 最煩係個種佢最醒嘅態度 覺得你地唔鍾意Tvb係因為佢地播曬啲你地唔想睇到嘅暴力畫面 仲有係度罵你地咁鍾意間大學就打爛曬佢 唔鍾意香港未走囉

佢最煩係周圍同人講呢家啲人無人性架 我係新界牛 咁一向夜晚都唔算條街好旺 佢呢家出親街就話呢家無人敢出街夜街驚比人打 但明明條街同以前一樣咁多人 見到食肆坐唔滿又話呢家無人敢出街食野 仲話人地好慘架要養仔女手停口停 見到食肆多人就話啲人食完飯就會即刻返去都唔敢行街
佢根本呢家係每樣 係每一樣都可以拉埋去示威講
係唔係有精神病呀
仲有你痴線就好啦 佢最鍾意睇完Tvb 話邊區會有活動就打比親戚話你個區好危險呀 跟住又講埋咩Fake News 心諗你睇住電視都可以比住個區嘅人更清楚情況
真係好撚煩 好想抒發下

diu一撚樣

啱 一定要奉行政治不入屋 可惜我老竇break 咗呢個rule

停家用，同啲手足夾份搬出嚟

巴打邊區? 我都想停家用搬出來住，無奈月入唔夠

停家用，再用慳到嘅錢搵啲同區巴打夾份租，搬出嚟住

唔好咁諗，你有良心，留有用之軀，有無識得同諗法巴打，停家用後夾份租搬出嚟

有，關係完全破裂
嬲得制果陣會幫自己屋企裝修

我呀媽就係

不妨比文宣佢睇，一路睇新聞講返事實出黎，我同我家姐努力成功將老母由藍轉淺黃，話廢老抵死比人打，有陣時仲會問返我地d野，加油樓主，好好同你老母傾下

同我媽媽一樣，唔識睇中文，但已識樣，果次收到選舉事務處封信，一打開唔夠3秒手指戮爛左建制候選人個樣

Sorry巴打比錯負評
但你有咁既呀媽好幸福呀

我媽：呢啲咁既老豆老母唔洗要
我：送佢地番大陸三四線城定居/住安老院等佢地感受下
我媽：仲花錢養？傻撚左呀？

我媽仲話火魔太廢，幾時識用石油氣

Same here，話反正都係做馬，投黎冇意思。

狠狠地停咗佢啦

我老母都係
平日連粗口都唔講
呢幾個月係屋企粗口橫飛
日日係到屌狗屌政府
家下先知佢d粗口勁撚過街邊阿叔

佢又唔會講收錢呢D弱智野
係真心相信警察係好人做衰野都係公安

得罪講句
你老母深藍救唔返
唯有你癲過佢 同佢講你咁柒驚唔好出街呀
你被人私了我都私埋一份大義滅親
通常會自動收皮

佢唔收錢去我覺得反而值得尊重
可能係只係蠢

咁似我老母嘅

已經有男朋友
但唔會去佢度住

只能說你未領悟「變紅」的精髓，才會這樣說。所謂偏激的「藍」，在真正的「紅」面前，根本什麼都不如。

你認真跟吓個post 嘅做法，先再講啦。

傾唔到..佢係叻哥2.0

中西史都有讀
反共到仆街